香港證監會發牌管加密貨幣

就攪笑
斃加火
最後搵水魚機會好好把握呀